請問有無巴打喺泰國知道清邁星期六係咪落暴雨搞到好大件事？

我有個朋友喺當地話停電 嗰陣我以為果啲地方會停電係好平常 跟住當晚佢話有返電又同佢傾左一陣

點知第二日即係星期日 到今日佢都無再on過line

之後我再google睇新聞先發現原來係暴雨搞到清邁果邊好多個縣受損又有好多房屋受破壞搞到停電咁樣 大家覺得我可以點做？ 我好擔心佢

依家好唔安樂
如果佢係停電而無Wi-Fi上唔到都算
如果係另一種…… 我唔敢諗我依家直頭想喊

負評果條傻柒我唔會理你
我只係想知我朋友係咪平安
希望你有一日會覆返我 我真係好驚好擔心

想我嬲？

唔係

正常有當地SIM卡應該都上到網,佢無裝SIM另計

🙏🙏

佢係當地人

咁你覺得佢係咩事

問你地都係晒氣
個個都無同情心
係咁先

星期六係清邁市區 5點左右落左一個鐘大雨
酒店停電停左幾個鐘 但其他野一切正常
夜市一樣咁旺場
郊外就唔知了

佢話佢係喺清邁讀大學
我都唔知佢係邊區

好
佢之前同我幾好傾
又唔似突然間會block我
所以我先覺得好擔心
真係希望佢平安

佢唔識中文
我要打都係打Want me angry?啦

唔好煩人啦 佢想扮消失唔想再同你傾